落雨對鞋濕哂, 有咩方法可以聽日乾?

極速整乾方法

風筒

塞報紙

風筒
再開抽濕機